【日常】病人扯開醫護口罩吐口水︰「我活不了；你們都別想活！」

河北石家莊：

一名發燒病人近日到醫院求診，發惡扯脫醫護人員的口罩，更向對方吐口水，揚言：「我活不了，你們都別想活！」

武漢：

醫生爆料指其同僚在工作期間遭病人家屬撕開防護服，更指：

「憑甚麼穿著防護服？要死一起死！」

勇武

多難興邦

核彈都搞唔掂共產黨

俾愚民 同新型病毒ko

攬炒派！

民智未開

唔好講武漢 搞武獨？
要拉返 係中國武漢 強調返
依d就係中國人喇

攬炒意志

支那人=真實版喪屍

真攬炒派

哈哈哈哈 吐吐
哈哈哈哈吐。 哈哈哈哈 吐吐吐
吐吐吐 一齊死

咁變態架啲人， 收返佢啦

香港黑醫護再唔罷工就下一個
一批一批支那人黎近

猜一國

支國

蚹蛤蟈蜻